嘩！屌！今日咁撚大霧既！

係張床望出去，睇唔到山腳既會展、中環廣場，連匯豐、ifc、都睇唔到

返工不了

好波

霧黎架
睇下天文台啦

dm9

岩岩射左波

係

喺

why not both?

啱啱出世? 第一次過春天?

禾3碎

空氣質素健康指數
09:00 01-03-2018 空氣質素健康指數 健康風險
一般監測站 中西區 4鏈接到過去24小時AQHI趨勢 中
東區 3鏈接到過去24小時AQHI趨勢 低
觀塘 2鏈接到過去24小時AQHI趨勢 低
深水埗 3鏈接到過去24小時AQHI趨勢 低
葵涌 4鏈接到過去24小時AQHI趨勢 中
荃灣 4鏈接到過去24小時AQHI趨勢 中
將軍澳 2鏈接到過去24小時AQHI趨勢 低
元朗 2鏈接到過去24小時AQHI趨勢 低
屯門 3鏈接到過去24小時AQHI趨勢 低
東涌 2鏈接到過去24小時AQHI趨勢 低
大埔 3鏈接到過去24小時AQHI趨勢 低
沙田 2鏈接到過去24小時AQHI趨勢 低
塔門 2鏈接到過去24小時AQHI趨勢 低
路邊監測站 銅鑼灣 4鏈接到過去24小時AQHI趨勢 中
中環 4鏈接到過去24小時AQHI趨勢 中
旺角 4鏈接到過去24小時AQHI趨勢 中